四眼仔有咩氣密鏡好用

呢排d催淚彈濃度好似又高左
而家果副開始頂唔到
有冇d帶眼鏡都可以用既氣密鏡
最好係有度數既泳鏡
但係要視野好d既
而家用緊果副一人黑咩都睇唔到
上次差d害死自己
希望最好平d
呢排開始窮

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

有度數泳鏡

我準備將潛水鏡塊鏡拆落黎痴上個眼罩度

留名睇裝備百科

「討論」係咪應該搞個公投關於港人對香港主權嘅意願

可唔可以一齊推下/討論下

8.31遮打9.1機場

電單車頭盔會唔會好啲？

係咩位置

有冇比一千度用

戴con會唔會容易啲

tear gas 可以溶con

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

出POST打錯日期 應該係8月28同8月29號
香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信

推

我都想知

Friend講話戴con中左仲痛

推